[懶人包] 一張圖了解今次天鴿事件港澳兩地之間的紛爭

個車轆變中國國旗啦

屌你老母
想開多十個ac黎正評

你個名

駁唔到
當香港人指住佢笑時
就話香港人落井下石
做愉鳩

成堆玻璃心

Ho ball

攬住隻腳好柒好好笑

繼續努力

笑到停唔到

正皮

個單車轆應該有中國個logo喺上面先啱

有無支那國旗我印通街

高汁

簡潔有力

欣賞

連登每四百人就有8個澳門人

支棍再加強國旗先岩

剛剛有第九個

36回覆近400正評

好撚中point

自己仆街話人衰

得兩頁留言，但有四百個正評？
利申：已正評

盧寵茂式仆街

睇唔明碌棍點解

眾人回應: 你個名

明晒

9隻澳狗

原圖係咪個黑人細路偷左幾個白人細路單車

第一個反應

好波

夠簡潔

得我唔明?

高質

支那單車

笑左

好正

係

盧為行過寵茂

香港人既道德觀念

屌香港感謝支那
支那一年cap 咁多水又唔理你班賤民死活都冇人理

學老夫子 耐人尋味

冇澳門人覺得係香港人係仆街 借東風搞9佢地呀

澳狗自己柒就收皮啦

難分真與假

駁唔到...

屌你老母揸住碌攪屎棍踩單車？

一針見撚哂血

笑死

諗果個實在太有才華
樓主idea你自己架？

加多個香港單個喺隔離同澳門狗保持距離

正評直線上升
澳豬不願面對

可唔可以構思張圖
表達又賺$9000

簡而精，貼堂

18隻澳門賤種俾左負皮

佢揸住支鐵通想拎黎扑邊個

I

樓主出依個po叫啲澳狗情何以堪

笑撚死

整埋英文版

側邊應該整支香港旗望住佢仆街

唔加啦, 成件事同香港無關

fb 見到頭像有澳門 綠色都好on9
話香港人乜乜乜，心諗乜澳門人係生番？
天災定人禍咁撚簡單
黨就係可以白事變紅事最好

簡而精

澳門人：我地有歐盟居留權

屌你，笑得好辛苦

痴線

車到加個中國旗
草地加個人笑鳩佢
人頭係香港卜金

呢張圖真係好抵死

關香港人撚事咩

點解6頁可以推到2500個正評

中到應一應

屌手賤禁撚錯腐皮 sor

有冇人攞上Reddit 俾全世界笑下

完全演繹

正,澳豬自己攞黎賤既最佳演繹

有25隻澳狗偷偷地放低負皮

精警

香港其實點解咁多人妒忌？ 台灣狗同中國蝗都係咁樣

簡單好笑

正

高質到

香港到目前仲係大陸手下生存到已經係奇蹟
對比澳門就唔港講啦

台灣雖然自立為國
但仍然爭取唔到更多嘅籌碼可以係國際之間發言
加上文化背景問題
台灣前身本來就係俾大陸迫走
而香港就係俾英國管理
英國當時地位咁把炮
邊個敢同佢玩嘢？
當年食住英國條水
又可以叫做親近大陸同佢做生意
咁就自然肥肥啦
加上香港係目前嚟講
係土地使用率應該都係數一數二嘅地方
700萬人係土地有限嘅地方
可以做到同人地國家或者幾個地區加埋先做到嘅經濟發展
已經夠曬令人眼紅
香港係國際間嘅發言權雖然唔高
但亦都唔會低
單係奧運香港食住97前身份可以以地區參加已經打殘好多人
（包括台灣）
某程度上台灣憎香港都唔係冇佢自己嘅理由

大陸就更加唔港講啦
當年香港有錢過大陸幾多
到宜家抄曬香港同外國個套
有錢就自然串嘴啦
亦即係好似當年外國人笑鳩亞洲人文化水平低一樣
到你技術變好自然就會串返人轉頭
特別係華裔嘅人係特別多小動作
當年香港有份笑鳩佢
佢今時有錢緊係串返香港轉頭
到佢追到美國個陣你睇吓佢會唔會串柒柒

但台灣大陸串香港串咁勁嘅原因係
大家都明白大家講緊咩話
唔似同外國人講嘢要識英文
所以佢地講嘢越多
了解越多就越串柒柒係正常

笑到仆街

strong post 留名

抽乾啦

36隻澳豬負皮

駁唔到

扣住八號扔三號落街 高汁創作
Btw，呢幅圖應該可以再加個共產黨人頭上去

完整故事

得睇GIF版

有無原圖

個車碌用匪國旗仲正

Po上Facebook比啲澳豬睇下啦

根本台灣都係咁鬧

香港好撚無辜

高質到..

一圖收你皮

貼上fb兩個鐘就比人report到acc停埋
澳門人將啲時間用黎Mon post都唔去準備防風

講廣東話同寫繁體地方越黎越少了
大家好好珍惜應該團结

玻璃心到

正評直線上升

笑咗

d澳門狗真係好得閒 寧願做鍵盤戰士都唔肯防風

Mon post都唔去準備防風
都真係幾痴線

高汁post lm

好撚mean

老羞成怒

台灣人都知根本係小颱風
澳門狗都唔知想呃邊個

老解進港香港廢老一樣支持

支澳狗

笑到gap gap聲

有50個macau friend
偷偷留下負評

macau friends

match

澳門天皇巨星 要數 數一數二應該係小肥喇

笑撚到我gap gap聲

終於見到有人cap呢張潛力圖

輕推

笑到gap gap聲